95巴絲入黎食月餅 (257)

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

lau ming 繼續打機

c tou

hi

High

Hi I am new

1834

97外交官留名

FACEBOOK證實 警察篤灰Whatsapp戶口因違反用戶守則全部被封

抵啦

一人一樣男人最唔要得嘅性格

成日見到肥媽 個腦都會有把聲
呀~~死黑警！！！
係咪冇得救

2058

過海過海

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

新版iphone 11會送哂你啲資料上大陸監控

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

早抖

曾預了天空花園給我們在遊戲
還預了伸出手板 好等你來出出氣

為何未能學會起舞便已抱緊你

0203

0441

0540

唔記得入新post

1021

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

係咪跨集人

1156

好耐冇試過咁齊人

完

1624

9524

Rasputin

2159

第一次前往日本自由行，該如何規劃一趟完美的日本溫泉之旅，總是讓人傷透腦筋。據統計，台灣人跟香港人前往日本旅遊時，選擇入住溫泉旅館的人口當中，約有4成以上對於住宿體驗感到不滿。如前往旅館的交通、餐點的選擇、語言不通、還有無線網路等問題，就連常來日本旅遊、熟悉日本文化的人也感到相當頭痛。

想眺望富士山同時享受露天溫泉嗎？

富士山周邊的自然風景相當豐富，特別是秋季楓紅的景緻更是吸引許多觀光客特地前往。

此外，還有美術館、博物館等景點。今年秋冬前往日本賞楓不妨下榻富士山周邊的溫泉旅館，體驗秋季富士山的動人景緻吧！

Where to see coral reefs, sea life, and beautiful beaches

Staying on shore — or diving deep into the blue? Either way, travellers say these are your best bets.

Everyone loves a beautiful beach. And travellers say these are the world’s best.

At these amazing destinations, the most spectacular scenery lies beneath the waves.

Where can travellers find some of the most vibrant coral reefs on earth?

雖然而家仲係好熱

但原來過多一個月就係秋天喇🍂

中秋節快樂！
願你生活時刻充滿喜悅同美食。今日中秋節想嗌咩食?

花好月圓之夜，你會點過？

賞月、玩燈籠、食月餅、去野餐……？無論點慶祝，都記得節約消費，否則今晚曬完月光，就會變成「月光族」㗎喇！

中秋節快樂！小編祝你人月倆團圓 ❤

1. Sit upright
It helps to be alert and engaged during meditation. So if you can, sit upright with your feet on the floor about hip-distance apart and your hands on your lap.

2. Move around as needed
You don’t need to sit completely still during meditation. Feel free to make small adjustments as you need, like scratching an itch or changing the way you’re sitting.

3. It's OK to have "bad" days
Some days, meditation will feel easy. And others, it'll feel hard. That's normal and expected. But even on "bad" days, you make progress. So just keep coming back.

想幫身心極速充電，近近地歎一個快閃之旅是個不錯的選擇！

焗烤料理一直是廣大女性的心頭好，但在餐廳吃就很傷荷包...還好焗烤料理很簡單，只要跟著做，就能加入滿滿的起司，輕鬆享受到滿滿的幸福！

出面天氣熱辣辣，唔想同人逼，但又想歎住冷氣食好嘢？

諗起以前中學eng writing寫過呢啲文

95有冇手足睇足波

Cut柒咗有線後無睇了

最強射手與他的徒弟

宜家係now

0147

condomlization

0208

成功燈死鏝

0230

0239

0249

0347

0442

0530

0642

0725

0732

0734

0739

我入咗個藍屍文宣谷！

無申請

0922

0924

0931

老衲已經準備好坐監，各位再見

😌

1107

1111

1114

以後想救手足，無人衝你想帶頭衝，可以試下咁

有冇跟隊打波啊
跟
跟
跟
跟

1130

上水

反！

訓唔著

出去曬下太陽

摧建幫正式成立！

原來又到1001

唔會中嘅

1000